[{
	"nombreSala": "Xenogearsifm",
	"tipoPregunta": "texto",
	"pregunta": "Primer color de banda por orden alfabético",
	"respuestas": [{
		"textoRespuesta": "Amarillo",
		"nombreDestino": "H-Samba"
	}]
}, {
	"nombreSala": "H-Samba",
	"tipoPregunta": "texto",
	"pregunta": "Le hace la competencia a H-Samba",
	"respuestas": [{
		"textoRespuesta": "Zirika",
		"nombreDestino": "Zirika"
	}, {
		"textoRespuesta": "H-Bachata",
		"nombreDestino": "ciberpiranha"
	}]
}, {
	"nombreSala": "Zirika",
	"tipoPregunta": "texto",
	"pregunta": "GGRRRRRJJJJ... PPFF!!",
	"respuestas": [{
		"textoRespuesta": "Citan",
		"nombreDestino": "mod"
	}]
}, {
	"nombreSala": "ciberpiranha",
	"tipoPregunta": "texto",
	"pregunta": "Ídolo del Rey de la segunda guerra",
	"respuestas": [{
		"textoRespuesta": "Bud Spencer",
		"nombreDestino": "Peliazul"
	}, {
		"textoRespuesta": "Terence Hill",
		"nombreDestino": "Xenogearsifm"
	}]
}, {
	"nombreSala": "Peliazul",
	"tipoPregunta": "texto",
	"pregunta": "¿A quién da mucho trabajo nuestra multicuentas favorita?",
	"respuestas": [{
		"textoRespuesta": "Ramsus",
		"nombreDestino": "mod"
	}, {
		"textoRespuesta": "Terreis",
		"nombreDestino": "mod"
	}, {
		"textoRespuesta": "Polizonte Nack",
		"nombreDestino": "mod"
	}, {
		"textoRespuesta": "Gia Secando",
		"nombreDestino": "mod"
	}, {
		"textoRespuesta": "redon",
		"nombreDestino": "mod"
	}, {
		"textoRespuesta": "Likard",
		"nombreDestino": "mod"
	}, {
		"textoRespuesta": "nico d'robin",
		"nombreDestino": "mod"
	}, {
		"textoRespuesta": "kitakaze",
		"nombreDestino": "mod"
	}]
}, {
	"nombreSala": "mod",
	"tipoPregunta": "final",
	"pregunta": "¿Creías que esto tendría final feliz? ¡Pues no! ¡Has sido baneado!",
	"respuestas": []
}]